人民日報—只有狗才支持港獨

衲dee?

你咪狗囉

香港可以退WTO未？ 點解要分裂國家？

因為香港人是狗

老衲全家都支持